{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "친구네정육식당"
    },
    "text": "営業時間は11:00から22:30までで、ボラメ駅の近くに位置する生肉専門精肉食堂の美味しいお店です。 この食堂はお腹いっぱい食べてもコスパが論じることができるところとして知られています。 質の良い肉をリーズナブルな価格で味わえるだけでなく、1人前300gで提供されるボリューム感で多くの人々の間で口コミが広がっています。 近隣企業の会食スポットとしても知られています。 お客様は牛1頭、豚1頭、または部位別に選択して注文することができます。 そして鉄板の真ん中に置かれた香ばしい味噌チゲもおいしく食べられるという長所があります。 ネギ、玉ねぎソース、マカロニサラダなどの基本のおかずは、すべて丁寧に管理されたセルフバーから持ってきて食べられるので便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この生肉専門精肉食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "生肉専門精肉食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "生肉専門精肉食堂はボラメ駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂はお腹いっぱい食べてもコスパが論じることができるところとして知られています。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのような肉が味わえますか？",
            "answer": "この食堂では質の良い肉をリーズナブルな価格で味わえます。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどのようなボリューム感がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューは1人前300gで提供されるボリューム感があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような口コミで知られていますか？",
            "answer": "この食堂は多くの人々の間で口コミが広がっており、お腹いっぱい食べてもコスパが論じることができることで知られています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような会食スポットとして知られていますか？",
            "answer": "この食堂は近隣企業の会食スポットとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのような注文方法がありますか？",
            "answer": "この食堂ではお客様は牛1頭、豚1頭、または部位別に選択して注文することができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の長所とは何ですか？",
            "answer": "この食堂の長所は質の良い肉をリーズナブルな価格で味わえるだけでなく、鉄板の真ん中に置かれた香ばしい味噌チゲもおいしく食べられることです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のおかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "この食堂の基本のおかずはネギ、玉ねぎソース、マカロニサラダなどで、すべて丁寧に管理されたセルフバーから持ってきて食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 469
    }
}